究竟里昂用咗咩戰術可以兩回合屌打哥狗隊鏝城？

又話法甲水平難登大雅之堂